你依家喺度做咩，答我吖嘛

我係度企梗，好悶

愛

同邊個？

你做梗咩丫？